Switch online 家庭PLan仲有無人想夾錢買？

如果夠人就買

$40一位，pay me /alipay/wechat pay/轉數快均接受付款

一人老番 八人ban帳

十足d 蝗假結婚落黎扼福利

死窮閪

TG:

Join

仲有冇位？

留tg

有冇3 個位？
仲有我係用美國區ac 都ok?

有，無所謂，一向可以跨區加

$40 一年每人？

巴打你左tg 我？

有冇位

我要! 麻煩你! 請問點可以聯絡你?

巴打我要3個位
請tg me

我都想夾, 或我開plan 都得~
有意直接 TG (ekin988)

夾！

駛撚$40 一個人咩, 我同人夾墨西哥區一人$30 頭, 樓主就賺突埋呃你地班水魚